Carousell 真乜撚都有 笑到痴肺

黃到咁都叫新 仲要成百二蚊

過撚晒期要來把撚咩 話撚知你免費啊

屌你老味放到又霉又爛 仲要#放了一段日子

我冇野講…

仲有被鎖機嘅PS4

自己賣乜都唔知 仲要插着兩舊廁紙

諗起之前yahoo拍賣賣有榖牛既米

薯片嗰個冇乜嘢喎 樓豬係咪唔識分best before同use by 仲要免費送出 都算有良心

個扣爛鳩左仲要賣六草野

中古泳鏡

輕輕腳氣

strong post lm

屌好有舊時yahoo拍賣既味道

樓主on9

廣告post？

正丫韓妹

黑到

要做會員先入到去睇

之前見過有post 係賣牙

真係人唔笑狗都吠

笑死

打手post

屌 笑到仆街

人地開咩價賣咩野關你撚事咩 不嬲二手買賣係咁嫁啦 你覺得舊既 人地都可以覺得好有價值嫁

薯片果個都ok呀
過期個日子鳩定架姐

笑下嘅都有認真撚

知唔知咩叫最佳食用日期

好笑咩？

唔好笑咁你咪離開囉

咪就係因為你個post唔好笑 仲顯得你好無知囉 人地唔想浪費野食咪免費比人 又唔係收人錢收利益 你就話送都唔要 好好笑咩

廣告?

薯片正常，樓主唔正常
之前有過左最佳食用既筒裝薯條拎左去垃圾房比人屌
而家拎黎送又比樓主笑，好人難做

如果呢對唔係舊到咁真係幾靚架
叫nike blazer

薯片個度的確ok 既
其他唔評論

啱啱電視賣完廣告
呢頭見到個post

留名

隻小熊維尼洗乾淨就無問題
如果洗都未洗就賣俾人仲要收廿蚊就好痴線
平時捐衣物都要洗一洗先好捐啦
你仲要賣俾人

之前見過唇膏勁污糟崩哂都賣出黎 賣野清潔下都唔識？

其他果d洗都唔洗下 仲要話新

免費就話姐 仲要收人錢

唔好笑咩？

其實薯片果個幾好
送比人
但其他真係好好笑
咁嘅款攞去賣
人唔笑狗都吠啦

低質打手

其實幾好笑 樓主繼續

咁都叫打手

已經唔係叫太耐冇洗啩

無樣可以伏

朱朱

我見過有人賣著過嘅底底都有
同我有喺呢個apps買全新嘅野，其實唔差

咁好賺嘅！

樣唔差 有icon

［member][/member]

屌 佢又知我睇緊

做咩姐你

快啲報驚
可能有人監視緊你

打手出post 來講算垃圾
係咪老闆出手低？

係喎好撚神奇喎屌你老母

驚見有打小朋友服務！

咁都叫打手 我都幾倒米下

畢加索

頂帽

又真係幾好笑

仲要2016

帽

點解呢排賣廣告賣得咁行
又tvc又朱智賢

好撚神奇呀，你唔講真係唔知道啲廣告係會跟個post嘅標題同內容黎出來

泄露咁嘅高度機密，你小心俾人殺人滅口

我係個網買左部單車 giant XTC 1 2000, 但好多鏽

幾好笑

智障到

佢未ciiiiib囉

carousell中過兩次伏
一次質素極差，一次甩底，
仲要d人成日唔應機，用到好冇心機

講真放得上去既貨唔多唔少都有啲問題

好耐之前cap低左唔知賣左未呢

用呢個app賣新嘢無人理

打手

頂帽笑撚死

點少得徵收post

痴線

收買佬

痴撚線

睇開攝影用品好正常
完全無睇過其他 原來咁唔正常

有味

笑撚到成屋醒哂。。。

唔知新唔新鮮

幅畫靚到
一定溝到女

高質POST留名

好痴線

best before指調味料係果個日期之前
保持到最新鮮最適合嘅味道
過佐果個日期就會開始失去原有味道
例如調味粉會由薯片上面脫落
通常過佐best before幾個月都仲可以食
但太耐就唔好啦

day before / used by就係指過期時間
食品係日期前可以保持到新鮮同冇細菌滋生
一但過佐就好大機會會變壞，例如奶類製品

希望大家明白兩樣label 嘅分別
唔好浪費佐D食物

點解要cap低

垃圾廣告打手

咪就係
好多free group 根本就拿送 有乜問題

樓豬係無知咗少少jer
但個post幾好笑嘅

人口販仲要咁撚cheap賣

蒙頭入閘都可以，有身高有身材

百貨應百客
Btw真係笑到仆街

幾十個買賣post 個個都針住個薯片post黎鬧 都唔知做乜鳩 人屌你又屌會顯得你好撚醒？

想屌放舊鞋啲人好耐，賣二手野都俾少少面自己，對鞋著到咁舊，又唔係限量版，都好意思放番出黎賣幾百蚊

搵人開個主題叫佢畫

有無得著住出黎交收即場除

屌你老味笑到連飯都噴埋

日日都見你地 d 廣告喇，咪搞埋 lihkg 啦

Vanessa wong

其中啲人賣10蚊咩心態 搭個車交收都無左啦on9

條女咪之前比帽條仔帶果個嘛
波係大 個樣就殘撚到系咁

睇左咁多頁竟然無人拍賣二手肉靈芝

呢個app好多小學雞用架

D新會然作風

係又屌唔係又屌

龍貓屎係咩事

樓主開post 又關你撚事咩

記得之前有人骨場當劏房放上左蘋果動
用左呢個app成年，放二手衫，法國原來好多賓賓都玩

低質廣告打手
笑到仆街？
有幾撚好笑呀？
過主啦

我打手賣乜先得架 唔通你又係打手嘅打手？

係 好撚煩
成日傾好晒話買 之後又潛水 飛機

我條女試過放兩隻去ocamp送的濕鳩雀巢膠杯上carousell,真係有人買

又大又綠

幫人趕客都叫打手 啲新會然係咪唔識打手兩隻字點解

仲要size 6 加紅字

開個ac約交收放飛機先

之前都用呢個app放野
原來係有咁多唔正常既野放

樓盤都有啦

一路聞一路打飛機

個app只放垃圾野
成日覺得二手bra果d係男人離

二手水樽都未有

放過lihkg
你返高登啦

樓主係打手就唔會po呢啲啦

呢d野梗係愈舊愈好 乜撚90%new 太新啦

仲一定要即場著住即場交收

好好笑
btw依家要識埋ig女神先可以做連登仔？ 唔係佢條仔爆佢啲野 鬼識佢

好好笑喎，你自己覺得唔好笑咪走囉

成個post貼左幾十樣野 係要針住筒薯片講話唔好笑

梗係你阻住人地做生意啦
好似我個水晶post咁指出淘寶比起街鋪平都引黎一眾ig鋪打手圍插

ciiiiib之前俾佢ex放過上連登

d中學雞真係好on9
嘜都唔識

嘩 search 左條女好撚正

屌

呢度好似好多死蠢唔知點解人地乜鳩都賣

Carousell個admin周圍同人講post 5樣野轉做咩推介賣家 好多人唔知有咩好賣 求其掉D野出黎 你就以為D人認真

咁你咪巧威威

有無人去問價

yahoo發問

留名睇 學生妹賣底衫褲襪

真係好多
同我買野大部份都係

係咪青山都有裝呢個APP

呢個係咪之前ig 果個所謂女神ciiiib?

其實幾好笑 點解要屌

二手賣4舊水

嘩屌咩

棉花棒

360度

on 9 app

係車睇到笑出聲

NMD膠紙

佢對波真定假 手臂都冇肉 好難咁大波喎

宣傳post

Ig shop都有好多exchange，意思係就咁免費交換
之前見到有個人話係受害者，用啲靚野嚟同一間shop交換另一樣野，點知信錯對方，最後人地寄咗套發黃嘅童裝睡衣俾佢 笑到我仆街

咁L貴

25蚊都唔買

高汁

7級都未考就話收學生 我笑而不語

申利 考左演奏級atcl

手痕search user name, 有新貨！

條友唔似假膠, 真心覺爛鬼2手CK值200幾? on9貴過原價? 當自己碧咸?

屌我之前炒散 其中一個同事

我見過有賣condom
一定係比啲未夠秤嘅死mk買

呢張會唔會好j啲

點睇 200蚊有256gb apple手指

假相又唔係賣家